(無撚恥)普捷天奴：3球才算好

去屆英超冠軍車路士首場比賽以2：3主場不敵般尼，令人大跌眼鏡，不過亞軍熱刺未有出事。

熱刺首場鬥紐卡素，由迪利阿里先開紀錄，然後賓戴維斯攻入2：0，助球隊氣走有舒維利領紅被逐的紐卡素全取3分。如非哈利卡尼施射中柱，熱刺可以用3：0戰果展開新球季。

普捷天奴賽後評價道：「如果卡尼攻入3：0，相信戰果會更加理想。他們收窄防守，我們要快速移動皮球也不易，幸好那面紅牌幫助我們一把 。在一個沒有好回憶的客場比賽，能夠全勝而回已經很好了。」()

屈福特 ：3分才算好

黑b :訓垃圾桶才算好

你老味射撚走我個入球大仲好講

沙基利：走數才算好

咪幸好囉屌你

幸啊，即係知自己負碌啊

食屎食到屎遮眼牙